被指隱瞞疫情3周 中国駐美大使：「是發現新病毒的過程」

點止3個禮拜呀

兩個月都唔止

拉李文亮都係一個過程

艱難的探索